香港老人家係咪一代不如一代？

細個果陣感覺好多老人家都好有威嚴 出口成文咁
依家大左周圍都廢老咁
係咪我錯覺
利申 80尾

唔知我地呢代變老人家會點